一個外國人支持

大家好我是個意大利人居住在香港。
Sorry, I will use English, my putonghua is very bad.

When I first came to HK I didn't know what to do, but after joining some protests and seeing the shit the dog (police) have done, I could not standstill. Italy is a strong supporter of HK, and I've been trying to educate and raise awareness (提高意識) of what is happening. Many Italians are very supportive:

Italy will also participate in the anti-totalitarian rally on 09/28:

Keep fighting, we will always support you!

光復香港，時代革命！

push
[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Push

Putonghua
Cantonese

Ok?

welcome

Cantonese #1！
Putonghua #2！

thank you for your support. we will fight for freedom til the end

推

全球connect

Thank you

推推

Thanks for your support
May the happiness and freedom be with you too

Thank you man

Push!!!

Freedoms of expression, press, association, assembly are Universally Preferable values.

There is no arguing with them except by government thugs with guns.

push push 推

thank you！And thank 中大 for all their support

港人治港 還政於民